讀生物科技好過讀乜鬼IT

不服來辯

On9仔？ 用doctor 同 hd比？

人地要博士學位 十年經驗 IT狗讀個高級文憑就想同人爭

問題係。。。
我都冇見過phd IT既position , 10 年exp有哩個數

個問題係。。。
成個政府工空缺apps
請得IT狗既得 哩d post
暗示政唔覺得IT工種需要勁人
又唔洗比咁多錢， 揾個hd就夠

相反， 生物科技d high tech野緊係要phd級數

重點係高層管理經驗十年

有呢d exp 出面點止搵17萬

正常有經驗既cto vp絕對有呢個數
(唔計stock options既收入)

無錯, it 狗冇前途

知唔知biotech degree出黎12k?

IT狗hd 21k???

樓主又贏

biotech 咪又係要讀IT做膽
IT9成日話dup code唔會咩都精
唔一定識networking website 砌機 整光管
到有野真係關IT事啦 到頭黎又係推畀第個major

你睇埋資訊科技辦公室總監先啦